唱淡樓市，不如唱淡租市

老實講 租唔係咁貴的話 邊有咁多人想買樓

租金令香港人難以生存
必須加強控制
香港人如果繼續怕瞓街(除非你有公屋/自置物業)
租金只會繼續貴

唔租瞓街？

exactly

唔講咁多，知唔知你老母俾連登仔輪緊?

點唱淡

問下首席租樓師 淡友俠

叫佢第一個帶頭瞓街，拒絕租樓

唱淡樓市繼續租樓，仲衰撚過唱今天我
唱淡樓市請住公屋居屋或者瞓街